覺唔覺成個防疫運動有個盲點死位？

就係街市。

完全無管制，員工極危險，乜人都有，你地落街睇下就見買賣雙方一半以上唔戴口罩，街市係廢中老藍集中地，你懂的。

跟住食物個撚個掂完，咳落去舊肉度。唔通攞消毒藥水消鮮肉？

罷工要，但大家再唔關注呢個死位，社區爆發就一定冚家剷

自推1

去幫襯誠哥啦

自推2

自推3

自推4

街市真係好少去 又迫又臭

你屋企有人去就死
出街食野係街市買都死

自推5

佢地 natural selection, dont stop them

你屋企人唔去街市？

有口罩

所以咪叫咗唔好出街
如果唔係點會罐頭即食麵乜撚都冇晒

眼！

咁係街市做野返工個班人點搞。。。